[{
	"num_comments": 1,
	"downs": 0,
	"ups": 14,
	"title": "Germany spent 20 billion euros on refugees in 2016"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 14,
	"title": "German AfD leader loses case against TV show that called her \u2018Nazi slut\u2019"
}, {
	"num_comments": 1,
	"downs": 0,
	"ups": 13,
	"title": "Police thought German man was joking when he rang to report rape"
}, {
	"num_comments": 1,
	"downs": 0,
	"ups": 12,
	"title": "Iraqi refugee sentenced to 11 years for raping Chinese students in Germany"
}, {
	"num_comments": 1,
	"downs": 0,
	"ups": 15,
	"title": "Gepriesen sei KEK"
}, {
	"num_comments": 4,
	"downs": 0,
	"ups": 14,
	"title": "Da drau\u00dfen ist ein Monster!"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 11,
	"title": "Gerhard Siebold: Frau Merkel hat aus der christlichen eine sozialistische Union gemacht"
}, {
	"num_comments": 1,
	"downs": 0,
	"ups": 14,
	"title": "Berlin wants clarification on alleged police cover-up of terrorist\u2019s past"
}, {
	"num_comments": 1,
	"downs": 0,
	"ups": 12,
	"title": "Frauke Petrys Baby ist da!"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 11,
	"title": "Merkel-Deutschland besticht durch grenzenloses Staatsversagen"
}, {
	"num_comments": 6,
	"downs": 0,
	"ups": 12,
	"title": "AfD Wahlprogramm f\u00fcr die Bundestagswahl 2017 ist online"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 11,
	"title": "AfD: 110 Merksatz"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 10,
	"title": "Gauland: Sch\u00e4uble hat jeglichen Bezug zur gesellschaftlichen Realit\u00e4t in Deutschland verloren"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 8,
	"title": "Anschlag auf Leipziger AfD-B\u00fcrgerb\u00fcro"
}, {
	"num_comments": 1,
	"downs": 0,
	"ups": 10,
	"title": "Berlin police 'covered up missed chance to prevent Christmas market attack'"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 9,
	"title": "German court rules against migrant who demanded allowance"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 9,
	"title": "Mehrere T\u00e4ter beleidigen und verletzten homosexuellen Syrer - Berlin"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 10,
	"title": "Alice Weidel Interview - \"Das Kopftuch geh\u00f6rt nicht zu Deutschland\""
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 10,
	"title": "Dreister Syrer fordert Wahlrecht f\u00fcr \u201eFl\u00fcchtlinge\u201c"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 7,
	"title": "Bundeswehr: AfD wirft von der Leyen \u201eHexenjagd auf Wehrmacht\u201c vor"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 10,
	"title": "Umweltverband warnt vor AfD als neuer NSDAP"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 11,
	"title": "T\u00fcrken vergewaltigen 13j\u00e4hrige in deren Elternhaus"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 9,
	"title": "Die meisten abgelehnten Asylbewerber sind untergetaucht"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 8,
	"title": "Dr. Frauke Petry - Merkel destabilisiert Deutschland"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 8,
	"title": "Wahlbetrug? AfD in Teilen NRWs bei null Prozent"
}, {
	"num_comments": 1,
	"downs": 0,
	"ups": 9,
	"title": "Resistance against Turkish EU membership highest in Germany: poll"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 11,
	"title": "AfD Berlin: Organklage wegen Diskriminierung gegen Justizsenator Behrendt"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 9,
	"title": "Endstation D\u00fcsseldorf \u2013 Der Schulz-Zug ist gelandet"
}, {
	"num_comments": 2,
	"downs": 0,
	"ups": 9,
	"title": "Junger Afghane drohte Polizei: \u201eIn einem Monat bin ich wieder hier und bringe Deutsche um\u201c"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 8,
	"title": "\"Man will uns raushalten\" - AfD in NRW verspricht Alt-Parteien \u201eBlaues Wunder\u201c"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 8,
	"title": "Ditib gef\u00e4hrden Integration und Resozialisierung - Joachim Paul zur \u00dcberpr\u00fcfung der Gef\u00e4ngnis-Imame"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 8,
	"title": "Kritik an \u00f6ffentlichem Gel\u00f6bnis der Bundeswehr unverst\u00e4ndlich"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 7,
	"title": "Alice Weidel: Sch\u00e4uble steht nicht f\u00fcr Wachstum, sondern f\u00fcr hohe Abgabenlast"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 8,
	"title": "Ba-W\u00fc: 400.000 Euro teuere Kommission f\u00fcr Gutachten \u00fcber Luxuspension der Landtagsabgeordneten"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 8,
	"title": "Muslimische Sch\u00fcler in Berlin kommen wegen Ramadan ihren schulischen Aufgaben nicht nach"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 6,
	"title": "Why The Migrant Invasion of Europe? Warum gibt es die Fl\u00fcchtlingskrise? *ENG*"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 6,
	"title": "Studie: AfD wird als Anti-Einwanderungspartei wahrgenommen"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 5,
	"title": "AfD fordert komplette Neuausz\u00e4hlung"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 8,
	"title": "Germany Takes First Step Towards Legalizing Rape Committed By Muslim Men"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 5,
	"title": "AfD-Standpunkte im roten Wahlkampf-Gewand: F\u00fcr wie bl\u00f6d h\u00e4lt die SPD den W\u00e4hler"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 7,
	"title": "McKinsey berechnet Fl\u00fcchtlingsamt 280.000 Euro - f\u00fcr Praktikanten!"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 5,
	"title": "Tumulte in N\u00fcrnberg: Abschiebung von 20-j\u00e4hrigem Afghanen l\u00f6st Proteste aus - Video"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 6,
	"title": "Joachim Paul zum Erhalt von kleinen Grundschulen in Rheinland-Pfalz"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 6,
	"title": "Thomas Jung zur schrumpfenden Justiz"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 4,
	"title": "Sven Schr\u00f6der stellt unseren Antrag zur Energiepolitik vor"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 5,
	"title": "AfD: Kopftuch ist \u201eAusdruck der Integrationsverweigerung\u201c"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 5,
	"title": "AfD-Politikerin Storch: Ramadan kein Teil deutschen Brauchtums"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 6,
	"title": "AfD-Fraktion Hamburg - Dr. Bernd Baumann: Zur Rot-Gr\u00fcnen Integration"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 7,
	"title": "Integration der T\u00fcrken: Werden wir verschaukelt?"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 5,
	"title": "Paul Hampel am 29. Mai 2017 - \"Kirche &amp; AfD\""
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 7,
	"title": "Untersuchungsausschuss zum Anschlag auf Berliner Weihnachtsmarkt sollte umgehend eingesetzt werden"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 6,
	"title": "Dr. Bollinger, Frisch, Joa: AfD zeigt Ausweg aus der Asylkrise"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 6,
	"title": "BW-AfD legt Fl\u00fcchtlingskonzept vor - Syrer zu \"Aufbauhelfern\" ausbilden"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 4,
	"title": "Tobias Fuchs, selbstst\u00e4ndiger Unternehmer und in der AfD"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 5,
	"title": "Rom will NGO-Einsatz im Mittelmeer streng kontrollieren"
}, {
	"num_comments": 2,
	"downs": 0,
	"ups": 5,
	"title": "Moroccan refugees harass a teenage girl in Germany"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 4,
	"title": "Mit Nordrhein-Westfalen ist die AfD in den 13. Landtag eingezogen"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 5,
	"title": "Der Hexenhammer und die moderne Hexenverfolgung"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 8,
	"title": "Die Hexenjagd auf die AfD"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 5,
	"title": "An uninformed sneering smearing article in the Soros paper Financial Times about Alice Weidel"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 7,
	"title": "\u201eDie AfD ist die einzig w\u00e4hlbare Partei\u201c"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 6,
	"title": "Alexander Gauland: Schulz und Sch\u00e4uble wollen Deutschland abschaffen \u2013 Macron kommt ihnen gerade recht"
}, {
	"num_comments": 2,
	"downs": 0,
	"ups": 4,
	"title": "\u00c4rzte, Ingenieure und Juristen."
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 8,
	"title": "Verdi will Kampagne gegen AfD starten"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 5,
	"title": "Der Schulzzug f\u00e4hrt voran - und entgleist"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 4,
	"title": "\u201eIch habe es satt, mich von Ihnen und Ihresgleichen beschimpfen zu lassen\u201c"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 4,
	"title": "Studie: Schwache M\u00e4nner lieben Sozialismus"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 5,
	"title": "Attacken auf Gastst\u00e4tte: Gastwirt muss nach AfD-Wahlparty schlie\u00dfen"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 5,
	"title": "B\u00fcrgerdialog der AfD-Fraktion in Salzm\u00fcnde (Salzatal) am 09. Juni 2017"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 6,
	"title": "Interview mit der religionspolitischen Sprecherin in der AfD-Fraktion Th\u00fcringen, Corina Herold"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 7,
	"title": "AfD Fraktion Sachsen: Die Parade der Nein-Sager - So sieht \"Realpolitik\" der Blockparteien im Landtag aus."
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 4,
	"title": "Sachsen-Anhalt | Andre Poggenburg zur Forderung der Landesfl\u00fcchtlingsr\u00e4te: Klare Regeln bei Asyl &amp; Zuwanderung"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 7,
	"title": "Timo B\u00f6hme (AfD): SPD missbraucht Gesetzesinitiative der Bundesarbeitsministerin f\u00fcr Wahlkampfzwecke"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 3,
	"title": "NRW: AfD soll keinen Landtags-Vize stellen"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 3,
	"title": "J\u00f6rg Meuthen: Margot K\u00e4\u00dfmann ist \u201ekeine aufrechte Christin\u201c"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 3,
	"title": "AfD Bundespressekonferenz am 29. Mai 2017 - \"Kirche &amp; AfD\""
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 4,
	"title": "AfD fordert komplette Neuausz\u00e4hlung"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 5,
	"title": "Enrico Komning: Asylmissbrauch stoppen!"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 3,
	"title": "Die AfD und Kirche - eine schwierige Beziehung"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 3,
	"title": "Dr. Alexander Gauland am 23. Mai 2017 - zum Anschlag in Manchester"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 4,
	"title": "M\u00e4ngel bei Asylverfahren \u201eaufgrund der gro\u00dfen Fallzahlen\u201c"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 5,
	"title": "Mainzer Erkl\u00e4rung der landwirtschafts- und umweltpolitischen Sprecher der AfD-Fraktionen"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 3,
	"title": "AfD: Bundeswehr steht auch in der Tradition der Wehrmacht"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 3,
	"title": "\u201eQualit\u00e4tsjournalismus\u201c in Stuttgarter Tageszeitungen \u00fcber die AfD-Landtagsfraktion hat juristische Folgen"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 6,
	"title": "AfD Bundesvorstand pr\u00fcft rechtliche Schritte gegen Netzwerkdurchsuchungsgesetz"
}, {
	"num_comments": 1,
	"downs": 0,
	"ups": 6,
	"title": "Brutale Vergewaltigung einer Studentin (26): 11 Jahre Haft!"
}, {
	"num_comments": 1,
	"downs": 0,
	"ups": 6,
	"title": "AfD-Gesetzentwurf abgelehnt: H\u00fcrde f\u00fcr Volksbegehren wird nicht gesenkt"
}, {
	"num_comments": 3,
	"downs": 0,
	"ups": 4,
	"title": "Teenager convicted in attack on Berlin homeless man"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 4,
	"title": "\u201eWenn aus Rettern Schleuser werden\u201c"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 3,
	"title": "Polen: Lieber EU-Sanktionen als illegale Einwanderer"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 3,
	"title": "Manfred Lucha (Gr\u00fcne) missbraucht Steuergelder gegen die AfD"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 6,
	"title": "Gew\u00fcrgt und geschlagen: Angriff auf AfD-Politiker Heid"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 6,
	"title": "Linke verhindern AfD-Abschlussreden"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 4,
	"title": "'Naziwerfen' in Neuss: Jusos lassen auf Trump, Le Pen und AfD-Politiker werfen"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 4,
	"title": "Berlin: Lokalzeitung wird wegen Auftritt eines AfD-Kandidaten bedroht"
}, {
	"num_comments": 2,
	"downs": 0,
	"ups": 6,
	"title": "Halbe Million Fl\u00fcchtlinge bezieht Hartz IV"
}, {
	"num_comments": 2,
	"downs": 0,
	"ups": 7,
	"title": "Wie kann ich AfD-Deutschen treffen?"
}, {
	"num_comments": 1,
	"downs": 0,
	"ups": 6,
	"title": "Provokation via Facebook: AfDler schie\u00dft online gegen CDU-M\u00e4nner"
}, {
	"num_comments": 0,
	"downs": 0,
	"ups": 7,
	"title": "Junge Alternative - \u00dcber den Artikel der Welt dass dank Macron Frankreich bald wirtschaftlich an Deutschland vorbeizieht"
}, {
	"num_comments": 1,
	"downs": 0,
	"ups": 5,
	"title": "Alice Weidel gibt Ziel von 15% vor"
}]